想鬧人發泄入黎 機會黎啦

“...如果我要生下一代嘅話

我嘅主要目的就係為咗俾佢一個機會嚟呢個世界

過開心健康快樂嘅生活...”

想統計一下大家移民底線同目標國家

#382 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推